世紀大難題 1Q180以上入

到底班馬係白底黑間定黑底白間？

其實係純灰色，只係太低像素

已解